點解巴士唔係個個位有安全帶？

巴士一有親意外 好多時係因為乘客飛出車外而有傷亡
無安全帶真係好撚危險
純粹係因為成本太貴所以唔係個個位有？

有安全帶咪連人帶位飛出車囉聰明

要求企位安全帶
有得兩隻手玩電話
利申廢腳

宜家每架新買嘅九巴已經全部裝置安全帶

你認真？

有又有幾多人會用

N年前機場車全部都有，冇人用

一來冇乜人戴
二來巴士係預人企

舊巴士裝返安全帶應該好貴
希望新巴士盡快取代舊巴

起碼我會用
扣一扣有幾難

點會預人企

好似係司機死咗

小巴都唔係全部有

你自己唔撚用 = 全世界唔用
你真係好撚嘢

係 就算有都好多係壞咗嘅
塞唔撚到入去

我有

講真 建議大家有安全帶就扣一扣
穩陣啲 又唔係話好麻煩

唔計司機 全架巴士full左都唔知有無1個人用緊巴士條安全帶

好多其他地方行高速公路既巴士都唔俾企
香港真係應該檢討下...

睇清楚先好衝出黎好冇
首次先我冇話自己唔用所以全世界唔用

而且老實講上架巴士睇下都冇一半人會戴安全帶

其實香港好多路又彎又斜 雙層巴士行好撚危險

不敢荀同

其實呢種厭惡安全帶嘅文化係咪香港先有？
記得細個戴安全帶會俾同學笑

苟

從小到大都冇要戴嘅觀念 除左搭紅Van個陣有時會戴

唔知係咪淨係香港咁 未出過去見世面

新車進行呢啲工序當然無乜問題，但「舊車」要進行呢啲工序，一定要將車廂「拆通」

篇嘢意思係巴士結構上設計得好 安全帶就可以發揮作用 舊車要裝返安全帶就要改過哂啲座位結構 會好撚貴

你講撚到有安全帶就一定會連人帶位飛出嚟咁

鬼叫香港人口密度咁高，citybus都要做埋intercity bus既路線咩

同個美國大既表弟山頂搭巴士落山，佢坐上層冇seat belt戴呃到面都青埋

但最離奇小巴有法例乘客唔用安全帶係犯法，但又可以比小巴唔安裝安全帶

香港太撚多人

打錯字

柴灣斜呢啲囉 如果無必需停車嗰牌就會直衝落筲箕灣道 都咪話唔驚

巴士嘅條安全帶好撚緊，連抖氣都唔舒服，的士嘅條就啱啱好

點解香港會有人咁on9... 由小學開始應該要強制驗腦

知唔知香港以依家香港車輛載重量限制，啲巴士車身要有咁輕得咁輕先可以維持載客量
以歐盟標準，行屯門公路， 三號幹線依啲快速公路既巴士應該全車安全帶加不設企位添，有無可能?

我遇到嘅多數係拉唔出

而家啲巴士真係預晒企位
加裝安全帶並唔係每位裝一條帶一個扣咁簡單
如果要全車加帶, 基本上要拆晒所有位重新排過
同時企位空間亦有機會受影響
如果所有巴士都加裝安全帶, 代價係每架車企少10~20個人
你覺得香港人會唔會接受?

有 不過要請多d人 買多d車 加密班次
巴士公司賺少咗
乘客搭車比多d錢
應該問佢地肯唔肯

路面負荷呢?

最多咪每條線繁忙時間 每個鐘加2 3班
影響好少
數目遠比私家車流量低幾十倍啦

平時搭小巴都會戴
有次前面dc9出大路唔讓搞到架車煞到聞到迫力味
成車人應該冇人戴 個頭"中"曬落前面椅背 第一個單人位條友飛到用手撐住錢箱條柱
得我若無其事繼續上連登

小巴真係要戴
雖然而家無以前咁快
但係戴咗安心好多

10/10 OK好笑

上面咪post 咗個位都要合符標準先有用囉

應該好似過山車 跳樓機果d安全先夠

安全帶真係好安全牙😍😍😍

強烈建議巴士乘客必須無時無刻配帶安全帶！

你係弱智人士？
下下有意外都一定會着火爆炸？
你睇transformer睇到傻撚咗？